有冇人分左手係成功復合到？

啱啱分左手，俾大家冷靜下
但我會等佢，有冇啲成功例子可以鼓舞下我 ？

冇 點都有條刺
知問題點都仲係到

you dessert better

條女塊閪鑲金咩
搵過件啦

分左手做咩要復合

復合左之後通常唔會長久
過多排之後都係會再分

同個EX都復合過

唔復合嘅話過多1個月佢就會有另一條仔

即使復合翻，好快會又散，改嘅只係一時半刻，之後又再嘈，又係會散，不捨等於習慣性嘅依靠。

總共拍左八年就快九年
中間分開過 下年結婚
巴打 做好自己先諗其他無謂野

介唔介意分享下復合既過程？

復合9成再散
因為你地始終解決唔到導致分手果個問題

中間係咩原因分開先？

真係得個等字
唔係叫你寄情工作
而係回覆工作正軌 做事上心
簡單啲咁講 係你就係你既
而加三十幾
我都係拍得三次拖
三年
三年
同黎緊九年
諗下自己點先做到有安全感既人

巴打介唔介意講等左幾耐

同問 同埋期間有無聯絡？

無用的，復合翻一星期都無，岩岩知情左被帽

分左手一年 大家都同過第二個一齊，但最後宜家都係復合番

半年 極小聯絡

強力 建議 儲錢 儲錢 同 儲錢

唔一定既
同男朋友三月分過手 最近復合返
中間佢同返佢ex一齊返過 但最後發現原來我先係最好
期間我有move on過 但原來大家一直都好掛住大家
關係變好左不突止 感情仲昇華左
但首先要解決左令你地分手既問題先

咁係咩原因促使到你地係番埋一齊？

絲打佢同ex一齊番個時難唔難受
定都已經放低左

收手啦 無意思的

巴打想問下當初分開係因為？

復合左唔夠半年 又散左

話唔難受就假既
但有時我都會對自己好絕情 個陣unfollow哂佢social media 自從知道佢同返佢ex一齊之後 我一次都冇stalk過佢ig
佢個陣要求過幾次話好想同我做返朋友 我都拒絕左
最後我發生左啲事 第一時間想搵既人就係佢 自從個一個電話之後 我地關係變得更加好 同佢變得更加close
我地大家都對大家好重要

唔係帽 其他唔方便講

同一個人 復合左兩次
結果係曬鳩氣

如果有啲大事發生，第一個想搵嘅就係佢，我覺得咁就真係愛果個人。其實我而家都未分清楚對佢仲有冇愛，可能只係得感情。多謝絲打你分享，有成功例子令我信心加倍

睇你點解分手 你話出軌個啲就無可能啦

我都唔係帽
唯有努力做好自己...
巴打唔好意思 好多問題
咁想問下最後係你主動搵返佢定佢搵你？

依段時間做好你自己就得啦 唔好chur佢問佢幾時一齊返個啲,表現俾佢睇你係真心想大家冷靜下 如果佢咁易中途變心嘅話 咁你挽留嚟都無用啦
等時機成熟個陣 你就認真同佢講你地之間嘅關係,再見步行步啦

我唔介意答問題 只係有可能自爆既野選擇答
不過錢真係好緊要
最小你而家努力儲 一齊返既時侯可以即時求婚
睇野遠的咁多
儲左錢對你對佢都好
就算最後唔係佢你都有本錢做其他野

做一個只會有人求你 而你唔需要求人既人

巴打講得幾好
做男人有番個錢旁身都係必要

拍左兩年 分左半年 再一齊年幾
半年冇同講過一句野 冇同其他人一齊
利申 仲一齊緊

介唔介意講下一齊番個契機係點？

同求

拍一年，分開四年，復合拍多六年之後結婚到而家又六年

我唔教你點復合
復合又唔一定係好事

其實都係，但呢一刻我仲係想同佢一齊
可能一年兩年之後唔知咩世界，但如果到個時我仲有咁嘅感覺嘅話，我先會再諗復合

巴打又係想復合 ？

我都想知

係 好想

巴打同佢分左幾耐

一個月多d

分手過程激唔激烈？
一個月入面有冇傾計或者見面？

唔激烈 佢電話講
無見面 傾計唔應

知唔知個原因？
佢同我都係電話講
但我唔抵得氣，衝左去搵佢，三口六面講清楚之後，我開始企係佢角度諗，其實分開下都啱

係咪個個都鐘意電話講 我果個都係
我有忍唔住去搵佢想叫佢去同我當面講 但佢唔肯

大約知咩原因
我試過佢佢屋企附近等佢
但始終唔肯見
佢係好硬既人 我唔敢迫佢 驚佢反感

咁唯有等下啦，巴打一齊加油啦
You are not alone

絲打你覺得一日text佢幾多次先唔chur

同ex分左手佢唔夠一個月有新仔，
但我想等佢
俾d時間我改善下

呢啲女仔係未玩夠
巴打你唯一可以做嘅就係增值自己
但唔好抱住等到嘅心態，係時候move on啦

我想佢快d玩夠，可能我唔識帶眼識人
佢係我初戀

有 分左3，4次 跟著反面 後來我放低左 同佢做番朋友 跟著慢慢又曖昧然後一齊番 依家半年 佢依家比起以前完全唔同 好痴身 日日都要見我
利申 以前同佢都係兩三個月就散

但同佢做番朋友之後唔會好難曖味番咩？
始終會有多一重戒心

全世界死剩你同佢咪唔會分手

分開中間個段時間有無對佢做過d特別野？

我都係
之後佢而家同第二個女仔成日岀街

有新仔你仲等佢？

巴打黎緊諗住點

拍左三年
齊左兩個月一齊返
又行左三年 下年結婚

可唔可以請你分享下復合過程

如果分手個問題係解決唔到嘅話就唔好諗復合住 因為就算比你復合左 最後都係會因為相同原因而散
但你都要記住一樣野就係 即使比你呢一刻改到 你地呢一刻復合返 遲下呢個問題又可能會浮返上黎 跟住都係會有散嘅機會
利申：等緊復合嘅機會 而家不段反思緊段關係出左咩問題 亦用緊唔同方法去間接了解佢大概到底想要啲咩

上網睇挽回攻略果d都係做好自己等佢搵返我
ex性格倔強獨立唔輸得，都有可能用黎激我，
分左兩個月，情緒好好多，同之前分手無耐好大分別，反省過之後覺得自己成熟左

一齊左就5年 突然被分手 嘗試過挽留但唔成功
想放低佢所以幾個月以黎都Block曬佢 無聯絡過
有一日突然佢出現 話想我再比多次機會佢

係好突然又好開心 因為我都未放得低佢 仲愛佢
但最後發現佢其實未準備好
佢話比唔到可以同我一直走落去既承諾
佢係愛我 但同時又唔夠勇氣？其實係咪玩緊我？

利申：佢唔係同其他人散左所以番黎當我水泡
但唔知點解佢唔可以好似以前咁堅定去愛我
明明受傷個個係我 我都鼓起勇氣想再試多次啦

我依家覺得承唔承諾都唔重要
因為就算承諾左會走既都係會走

deserve

我ex又係好倔強

我明呀 我都唔需要再聽到太長遠既承諾
咩一生一世 被背叛過一次我都唔會再信
但呢一刻明明佢想追番我
但又感受唔到佢對我有幾堅定
係有感受到愛 但比起以前既佢 變到好輕浮咁
最後變左好似係我需要佢多過佢需要我咁
就算仲好鐘意佢 我都覺得唔係ready可以一齊番
兩個互相都愛 但又唔可以好好一齊番 好諷刺
我只係想如果我地將來有問題
你唔會選擇逃避 唔會再掉低我

個陣時咩原因分手？
我覺得如果拍拖唔係以結婚為前提，拍黎到蹝氣
不過可能佢唔識表達佢對你嘅愛姐，呢啲野要慢慢黎，如果你包容到或者佢肯做，咁段關係就維持到。
（我就係因為懶同埋唔識做所以女朋友頂唔順就分手）

紅字巴/絲打？
我而家嘅難題係點拿捏了解到佢嘅生活又唔會chur佢
介唔介意分享下你用緊咩方法？

佢而家係咪做左好多同你一齊既時候相反既野？

唔知
佢唔post野的
但感覺佢同之前生活無大分別

咁俾時間大家冷靜下，佢又無第二個

多謝巴打咁認真覆我

後期我地相處有磨擦（當時有工作伙伴關係） 我又因為做野好大壓力 抽離唔到工作壓力好情緒化 可能加埋一齊耐左無曬熱情同新鮮感？ 佢覺得同我一齊好攰 就開始疏遠我繼而分手 後來先知個段時間佢鐘意左個女仔 算係佢個刻逃避問題既水泡 最後無一齊 佢再沈澱左一段時間先再搵番我

佢真係個種唔識表達內心感受既人，所以通常都係將我既感受話比佢知，等佢回應唔會逼佢。但至少比佢知道我諗法，同我都會成日開解佢想幫佢多啲

不過最hurt係佢話：如果以朋友身分留係我身邊保護我會唔會更好，佢唔想再傷害我。明明又係你話愛我想追番我，但需要有責任時你就逃避？ 我真係睇唔透⋯

最後我喊住叫佢諗清楚自己想法先再搵我。其實仲好鐘意佢，要推開佢真係好心痛好唔捨得，但一直咁樣曖味落去我又好辛苦 唉，唔知呢個決定做得岩唔岩 我真係比左好多機會佢，到底佢要幾多時間先會發現自己係咪真係好愛我好需要我？

你會唔會有機會同佢見面？
例如工作，活動個啲

雖然我個case都未係成功復合到 因為我唔想為一齊而一齊 想之後都可以有信心走落去先一齊番 又愛佢但又唔接受呢一刻既佢 可能有啲矛盾 sorry

但佢番黎之後 傾計有講過：
如果分左手我仲係咁死纏爛打 佢應該唔會之後自己主動番黎。因為只會覺得我更煩。反而因為我block曬佢，佢唔知我過得點，會擔心我會諗起我，再經歷左啲野最後佢發現佢第一個諗起既人都係我，所以佢再番黎搵我。

我初初個陣都係咁挽留好痴情咁，話會等佢，但其實真係會諗番你著緊你，我諗你盡左力表達你係好珍惜佢，之後你就算唔做啲咩佢都會醒覺自己對你既愛。但一唔一齊得番就係之後既決定。

希望我既經歷都可以幫到咁多位巴絲

唔約既話 應該無機會

想請問唔chur既話其實女仔會點諗?
會覺得你既然都唔chur即係唔在意，咁我可以放心move on
定係好似你個case咁會諗起佢 想知佢過成點

我仲諗緊會唔會打得長左啲
絲打，我同你男朋友應該係同一類人
老套啲講句，真係愛可以克服一齊
唔係話選擇分開就係唔夠愛
但如果分開係唯一令兩個人都夾到嘅話，未嘗唔係辦法
當然分開左就一定有機會係永遠疏離，但係如果係咁嘅話，其實就證明左兩個唔夠愛或者唔夾。

我嘅情況就係咁，我有好多事都習慣左收埋自己，因為都習慣左自己一個人，就算同佢一齊耐左，我都改唔到。
最後佢忍痛分手，男人係犯賤，往往要到失去左先會珍惜，分開呢段時間可以令大家沉殿，男人亦會諗你係咪就係過人世果個。

幾多時間真係話唔埋，最後可能開花結果，可能你有你生活，我有我有忙碌。但如果你覺得唔開心嘅，選擇分開係你嘅權利，唔係錯，長痛不如短痛。

聽到絲打你話要分開都會唔捨得，我有少少感觸，因為佢同我講分手係好冷靜，而家同我whatsapp傾計又好冷淡，不過我知道佢內心其實好唔捨得我，佢冷淡都係忍住痛要大家都成長

其實小弟都係啱啱分手，但呢啲就係呢幾日沉殿得番黎嘅反思，絲打有咩都可以講，我都想聽下多啲人嘅經驗

巴打都係move on啦
我諗住俾自己最多頹到星期一，之後就會接受現實了，始終日子都係要過。如果負面情緒浮上黎，我會聽歌同埋一個人行下街，出街望下人個人冇咁頹的

好想復合到

如果move on係指搵第二個
我就唔會住 我想等佢
但我都唔會俾自己頹 我想重新吸引佢

呢到好多巴絲都係，一齊加油
You are not alone

唔係指搵第二個，係習慣冇左佢嘅生活
要習慣冇左個人陪，加油巴打

搵佢又唔理我
但唔搵佢又驚以後都唔會再見

習慣緊
大家加酒

重新吸引多一次佢既機會大唔大？

慢慢黎啦，唉
最緊要唔好逼佢，佢想覆自然會覆
呢啲野係需要時間，第時嘅野無人知，活在當下啦

飲酒好呀，飲完就訓得著

我都想知
但睇上面巴絲嘅分享，係需要一個契機
但呢啲就冇得強求，老套講句係天安排

打錯 想講加油

分手chur完諗返先覺得傻.
呢家都係自己反省返個問題 做好自己先啦.
雖然把口就咁講.
但每日都好想搵返佢 好掛住佢.

咁啱我依家又無工返
唉一有空閒時間就亂諗
個人嘅理性同感性搏鬥緊

搵d野做下學下
我依家都係咁

我明 係好辛苦
但忍住呀

睇緊之後返工啲野
同節食減下肥
做運動
但明明係一早應承佢做嘅野

建議樓主起我底睇我第一個post

其實都冇架啦
分手既時候lur得chur得太犀利

係呀，搵啲野學下啦
未過歲數就申請政府個一萬蚊啦
唔係嘅話參加下啲團體活動，講真教會雖然會同你講經，但佢地會聽你講野
最緊要塞滿自己啲時間

巴打做過d咩
可能你做過既我都做過

最後死lur
本身自己都有好多問題
呢家都係自己慢慢改
但每晚發夢都夢到同佢一齊返
好難頂

點睇女朋友一嘈交就鍾意講分手然後block 哂你所有野

冇 起碼我一果時係當佢朋友

冇 冇講過野

有無人分手果陣分得都幾難睇然後對方搵番前度一齊但最後又番番黎架？
其實我都知機會渺茫，但每次見到復合post都忍唔住叫下春

同前度三年幾間分開左十次都有
不過最後都分開左

假如唔係真係完全變心 無曬愛，只係分開個陣真係兩個一齊好辛苦 想冷靜下⋯如果你有明確表示過你真係仲想同我一齊，反而唔chur我 可能比我自己靜下，都會發現真係原來係好需要你係身邊，仲係想同你一齊走落去

我覺得chur過，挽留過，都無打動到既跡象，真係抽離一下，比大家感受下諗下，都係好事。呢個都係一個好好既時間比雙方都再睇返之前既問題係邊，同可以改善左，再以個更好既面貌出現，再一齊番都會走得更長遠（導致分手既問題如果解決到）

任何付出愛既一方都係想被珍惜的！
巴打都加油！

佢同我分開原因係未玩夠，但佢應承我玩完會翻離我身邊，佢話佢愛我無第二個，我呢加做嘅就係等佢，唉，但佢又少上wts,真係好難搞

因為真係好糾結，好唔開心，唔知點解會變到咁樣，難得有位比我講下就忍唔住

不過巴打你講既諗法，係我暫時無聽到朋友講過，都幫左我釋懷左啲。多謝巴打。因為大家都不外乎話佢自私、唔想承擔，其實我都唔知佢驚咩，但我到而家都係好想佢會醒覺會真心番黎同我一齊走落去。不過都知呢啲係雙方既，我都會慢慢放低唔好執著。

巴打你都加油啊，如果你遇到既人係願意包容唔擅長表達既你，你都要勇敢跨出個一步！我個日都係攬住同佢講，我係到啊，其實你可以信任我多啲，信任你自己多啲。我都好心疼佢好想幫到佢。我都明性格係好難突變，但兩個人一齊，想見到既都會係最真誠既你！

希望成長過後既我地都值得擁有更好既！無論係一齊番，或者預到更加適合既人 會更加識得愛人同珍惜被愛既幸福。

唔知以為平行時空既我留言 嗚呀
究竟緣份係咪完了就分

如果係因為第二個男仔而分手呢？
有冇機會復合番
條女俾狗公搶走左，加上嗰排我冇比空間佢搞到佢對住我好大壓力好煩。
唉，入U真係易分手。

多謝絲打
依家唯有冷靜下先....

佢而家有新男朋友但係我會等佢㗎
係佢未玩夠同定性

建議唔好等
入u即係18-20歲呢段時間，花樣年華，一定會有好多狂風浪蝶。
巴打為自己，let it go la

點解咁講
我真係想同返佢一齊。
一黎我愛佢，仲有感覺，
二來我唔甘心俾人搶走咗，無面，唔抵輸左

多謝你絲打
估唔到係連登都可以同人傾到呢個程度
你從一個希望男朋友改變嘅女仔角度講左自己嘅經歷，我又好似明多左佢點諗，同時間又釋懷左啲。

其實我係呢段關係學到好多野，佢教識左我好多野。但呢一刻，我想將我學識到嘅野擺番係佢身上，換句話說我係想同佢一齊行落去。但事已至此，我都係時候放低，尤其聽到絲打你同埋其他巴絲嘅經歷。

絲打希望你同你心愛嘅人可以開花結果，大家一齊努力

首先多謝巴打你打咁長比我，感激不盡。
呢樣真架，佢一入新U就同啲男仔玩得幾埋
佢同我一齊已經同果個狗公由朝傾到晚，我同佢一齊大半年，原本真係好地地架，好開心好sweet..巴打你明唔明，個種反差。

第二，都分左手仲講到自己依家內心好掙扎咁，又話咩好內疚同我講分手令我唔開心，好唔捨得我，
但一齊緊我的確無俾空間佢，又成日爭峰呷醋懷疑佢，又偷睇佢手機俾佢知道咗。但同時咁佢同啲仔玩得埋嘛，咁我可以點

第三，如果佢散我應唔應主動搵返佢，加上佢就生日，我洗唔洗做任何野？而我又比唔比佢知我過成點？姐係social media比佢睇到我近況。

咁都諗到用word傾
我嗰陣睇佢手機，見佢哋講啲嘢有flirty，又有del message 痕跡。
雖然我冇見到佢哋一齊，但唔多唔少都係因為呢個男仔分手我覺得。

第一，佢分完手之後個日就同呢個男仔去街玩，之後一兩個禮拜一齊咗，仲要同我講話係普通朋友幫佢渡過失戀期，分完手諗住送野比佢，又係佢屋企樓下見到個男仔送佢返黎，果下我真係個心好撚痛好似比刀插咁。
之後佢同我講話你都識咗咁耐啦，我真係會比帽你帶咩？咁同我講，巴打你點睇

第二，可能嗰陣我真係太敏感， 依家都有少少後悔逼得佢咁緊，如果喺度諗我冇chur得佢咁耐佢係咪唔會走。

第三，我意思係俾唔俾佢睇我嘅野例如story好？定hide咗佢，因為佢都hide咗我我睇唔到佢啲嘢

題外話，同佢分完手之後我係snapchat開post罵過佢 呢一刻搞到關係好似好僵，好多朋友都勸我唔好等啦搵吓一個啊，
但我真係唔捨得啦道理我明啊但做唔到，thanks 巴打

咁你得兩個選擇，一係信佢一係唔信佢。我個時都好介懷佢有冇俾帽我戴呢樣野，佢話冇，我只能選擇信，因為個一刻我好想同佢係番埋一齊。巴打我冇親眼見到佢同個厹一齊，但我淨係想像已經十級痛，更何況你仲親眼見住佢地一齊。

咁為左令你清醒，我答你佢都係會走。你自己都識講入到u就多誘惑，即係就算唔係呢隻厹，都會有其他厹。你接受唔到，唔係你錯。你chur佢係因為本身已經接受唔到佢同男仔好似有啲親密行為但佢又繼續，咁係邊個犯賤？唔好將個責任揹上身。

咁既然佢都hide左你，即係佢都唔想睇你嘅生活啦
公平啲嘅你咪hide埋佢。但如果想報復或者俾佢主動搵番你嘅，俾佢睇都唔係一件壞事。

如果你唔捨得嘅，都冇辦法，呢啲野都係需要時間，你覺得值得嘅咪等下佢囉。我覺得應該要成熟啲處理感情事，我就唔會乜都post上social media，有嘅都只係好隱晦，有啲野講白左就冇得番轉頭。

我希望你唔好重蹈我嘅覆轍，但年輕就係要有呢啲嘅經歷，所以都係睇你啦，等就等

係到睇到咁多過來人 我個心都有少少安慰
我個case係佢話而家無左中意我既感覺 又話佢已經唔係適合我既人 所以無可能再一齊返
我知道佢唔係識左第二個 但同我一齊可能已經覺得累了
而家我都打算慢慢地放低 然後move on 選擇相信緣份

同我個case一樣啊
但我個心仲係想同佢繼續一齊的
我都相信要緣份牽引，但呢段時間我都要盡力同佢多啲溝通，就算佢覆單字都好

拖拖拉拉一段時間，最後都係散

Same ...

清一定唔好受

我覺得呢啲野真係要斬纜
拖拖拉拉會更加攰，更加冇機會

一開始係好難受 第一次因為女仔而喊都係佢 依家慢慢已經霖開左 覺得其實有好多嘢值得自己去做 與其追求得唔到既嘢 不如珍惜下自己有既嘢 跟著開始後來拍拖果啲女仔 分手我都冇乜嘢 有一次係比另外一條女話分手 我打緊機 睇完繼續打 冇感覺 計我話依家珍惜唔興溝女 如果你吸引到條女 佢自己會番黎或者比好多暗示你 你吸引唔到 都只係做兵或者比人拒絕 最緊要做好自己

所以最佳解決方法係 唔好預計人地會同你一齊番 首先霖下自己有咩做錯左 跟著睇下改唔改善到 然後當人朋友咁 比人見到你既改變

絲
其實我都係透過中間人同埋同多啲人傾 了解下男仔嘅諗法 再回想返以前有冇啲野係match嘅去知佢啲野架咋
你地有冇common friend而又信得過？有嘅話可以透過佢去了解返對方嘅諗法

好想見佢

唔可以叫firend，但我同佢嘅圈子好重疊，我啲老友都識佢，所以呢幾日同佢地傾完，了解多左

咁巴打仲有好多機會見到佢?

其實都冇乜，但有啲場合可能會見到
同埋我約緊佢出街，希望佢應約

我睇到隔離個復合post，我決定唔搵佢了

邊個？唔好chur果個？

尋日搵咗佢
就最見最後一面

分開左一年半同初戀前度復合返，半年後都係敵唔過畢業分手。

「如果明知會再跟她分手，你還會選擇和她一起嗎？」
其實和她再在一起那刻，我知道我們早晚也會分手。
她是那種可愛的類型，樣子雖然不是十分出眾，但周圍總是有很多男生圍著她轉。我是個很平凡的人，所以我跟她說要想要復合的那一刻，我就知道那只是一場夢。但即使這樣，我自以為和她之前經歷了那麼多，那怕只有一點點的機會，我還是希望可以試一試。

和她在一起的每一天，開心的，但同時也很戰戰兢兢和失落，因為我知道我們的戀情每分每秒都在倒數。

她總是閃閃發亮，和她在一起的每一天，我感受不到絲毫的安全感，我很怕她隨時也會離我而去；我總會問她：「可否不要離開我？」而她總是承諾，她會一直陪著我。
但我知道我不會是她的Mr Right。

雖然已經做了心理準備，她說分手的訊息傳來之前，我已經走到後樓梯，生怕我的反應會嚇到家人，但當她真的說我們要分開的那一刻，世界還是好像停止轉動了。

可能是我想這場戀情不要那麼快結束，
也可能是我不願意接受現實。
直到她漸漸走遠。

我才發現，原來早已過了十二點，灰姑娘已經打回原形，夢也醒了。

我難過流淚，覺得心像被人敲碎了一樣。
偶爾我也會想，可能只是我的問題，我太平凡，配不起她。
也可能她真的有愛過我，不然她不會花時間在我身上。
太多可能可能。
我很想找個理由給她，給自己，好讓我覺得這段時間沒有白費。

執著是什麼呢？
也許就是之後每次見到她之後交到新的男友，我的心仍然會隱隱作痛。
也許是看著她畢業後的近況，偶爾我會想，她會記得我嗎？
原來我就像她集郵簿裏的一張最普通的郵票。
如果可以重來的話，
我不會再問你「可否不要離開」，
我只想問妳一句，
妳愛我嗎？

但無論答案是什麼，過去了就是過去了。留不住就記住往日的一點火光好了。

可能妳對我已經再沒感覺了。
可能妳現在心上已經有另一個人了。
可能⋯可能⋯不管妳現在如何，
我都感謝曾經在我身旁的那個妳，
是妳教我接觸到愛，是你給了我很多開心的回憶。
謝謝妳，我的初戀。

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀，
至少感激當日陪着我開甜蜜的玩笑。

點講...？
斷交？

話做咩都唔會改變到
原來timing係好重要
感情嘅野無咗就係無咗

巴打加油
另一半太出色 自己可能會有d無形壓力
但我想問下分開既原因係？

你地分開左幾耐？
會唔會係未冷靜完先咁講....

//我有啲好重要嘅事想同你講。

我翻來覆去咁樣諗我都係想同你分手。不過首先要感謝有你陪伴嘅日子，我知道你對我真係好好。

其實呢個決定我已經諗左好耐，我覺得我哋係兩個世界嘅人。你需要嘅係穩定同埋安全感，而我系一個好唔穩定而且亦都比唔到安全感你嘅人。呢個其實我接受唔到，雖然冇要求過你去改變，我自己亦都有試過改變，但係就結果而言，我認為係唔成功的。

為大家改變嗰度，我認為自己已經盡左最大嘅努力而我係努力到非常辛苦，我對呢段感情已經好心淡。

而我相信你都感覺得到，所以我想放棄，我唔係冇俾個機會大家我諗你都知，但係就係因為三番四次都失敗我先至會覺得我哋係唔適合對方的，所以我真係想放棄。//

係，佢生日可能會同佢講生日快樂，同埋問下佢最近點，如果佢唔係hea覆嘅，就可能約出黎食餐飯
但我決定唔再好似隻兵咁問長問短

係 唔好問長問短
佢可能覺得無必要同你交待
我依家都係噓寒問暖1,2句算

幾日
你見佢完全變咗第2個人就知無希望
話就話再見亦是朋友
但一見面個樣直情當你仇人咁

中一一齊 中二分手
中學畢業後一年聯絡返
復合到而+第八年

我都想復合
我啱啱被分手兩個月 好想佢返返黎我身邊
真係好掛住佢

巴打加油
可能佢遲d會改變諗法呢

哇睇黎你地真係好愛對方

好正面既例子
祝你地永遠幸福快樂

除非你好愛佢，佢又好愛你，唔係既話都難啲

咁都可以keep住傾啊 但如果對方唔係成日會同身邊嘅人傾心事嘅話 咁就可能難啲知道佢最近嘅諗法

但諗下係咪真係值得等
當局者迷
出面大把人好過佢

係，我都有keep住問佢野
佢有時會隔一陣先覆，有時會秒回
所以我啲朋友都話其實仲有機
但我諗分開呢段時間都係需要，所以我唔會急住要復合，我會慢慢慢慢俾我嘅轉變佢睇

以前我都係同你一樣咁on9
係咁上網問人點樣可以復合
睇文章點挽回
其實真心一句,分得手代表有一方頂唔順
你地根本無辦法解決到呢個問題
你話會改會就佢
講句唔好聽,三個月內一定打回原型
復合左一定會有一方係委屈自己
而另一方唔會珍惜,久而久之到最後都係一樣
分手收場

巴打佢肯keep住覆你我覺得好好啦
我依家係對空氣講野

係，所以我亦都唔會想咁快復合
如果佢而家話想係番埋一齊，我都唔會應承
因為我會變得好不負責任，正如你所講，一定會打回原形。
反而呢家呢個狀態係可以俾我同佢反思我地嘅愛可唔可以包容到對方嘅缺點，並唔係話盲目咁去改變自己，因為咁嘅改變一定唔會長久

好掛住佢，分開咗半個月，好想佢翻嚟
分開係因為太Chur佢 唔係因為第3者問題分開，
分開之後有同佢講想一齊翻，但佢就已讀我
有同佢啲朋友傾過，但都唔知佢依刻諗緊咩，好怕時間真係會沖淡一切，好想開口同佢講我仲好愛你，可唔可以翻嚟我身邊

呢啲野急唔黎，要忍住。我呢家有時都會問多左，要隔半日再同佢講句野佢先會覆
加油巴打，盡量填滿自己嘅時間，番工，做下運動，約下朋友。再唔係咪自己行下街（利申 做緊 ）。

呢排一唔開心，一諗起佢，就好不自覺咁行翻同佢有回憶嘅地方，一邊聽住頹歌，一邊諗起佢

如果真係好似樓上啲巴打咁復合到就好，感情上當時既我真係好幼稚，但係又被分手得唔清唔楚 唉

我同佢一齊左3年，基本上好多地方都去過，所以我會控制住自己唔諗，如果唔係就每去一個地方都崩潰一次

聽歌係好，但唔好愈聽愈頹呀，泥足深陷冇意思架，佢唔會可憐你

多謝巴打
我都想控制住自己，希望可以
亦希望大家另一伴可以翻自己身邊。

Btw呢排Loop緊百年樹木，每次聽都好有Feel

我依家唔夠擔聽情歌同去同佢去過既地方....

同ex一齊4年 散3次 復合2次 最後一次佢以為我都會好似之前咁翻翻黎 所以算啦

介唔介意分享一下隔幾耐復合一次

同問 介唔介意分享埋分開既原因係?

只要你試過因為一次分手而成熟
你就知復合係冇用

你指同對方仲有聯絡？如果有嘅話都仲有機嘅 我就一直單機喇

我同ex拍拖初期佢就係咁，後尾戒咗。不過佢剛烈嘅性格無變，好多時好難理性傾問題。好啦，後來佢迫到我無空間解決，我嘈分開唔理佢想佢唔好耍脾氣，理性返落嚟，反而佢就覺得我好唔應該。

係因為佢認為自己早期嗌分手，唔係認真要分，但每次我要喺佢屋企樓下等佢幾個鐘，block我IG、FB，唔聽電話，都唔少次... 但佢放任自己脾氣攪到大家傾唔到，我嘈分手，就話喺佢戒咗之後大家有共識唔再可以講分手。同女人溝通好難求理性同公道。

分手佢講 復合佢講 再分手又係佢講
解決咗當初分手既原因先好再一齊 唔係既話肯撚定會再散 一齊番都無意思

收到

復合左都會散 係唔岩既就係唔岩
利申：散左比人求復合 心軟左 之後再俾人飛

個人大咗 學識點理解同包容對方
無再好似細個咁好輕易將分手掛係口邊

多謝

有 但最後都係分翻手

絲打同我經歷一撚樣
佢地諗復合真係完全唔諗後果

復合條鐵咩
係啊 我係仲好鐘意佢啊
我係仲好掛住佢啊
但係性格唔啱就係唔啱
遷就過 傾過 試過去改
最後都係要分手
利申 剛分手一個幾月

當你想同對方復合嘅時候
請你諗下對方令你唔開心咗幾多次
又或者係你令人地唔開心咗幾多次
放過自己 放過人 下個會更好

第一次係因為大家未諗清楚就一齊 未準備好 隔咗一年一齊翻 我搵佢的

第二次係因為佢講大話 散咗一個月左右 我唔捨得佢搵翻佢一齊

第三次導火線係好小事佢發脾氣講分手 其實4年黎一直累積好多問題 大家都冇心解決 改完一排又打回原形 所以我放棄啦

分享咗啦 上面

有
但之前分係有第三者
最近大家相處得唔係咁好
雖然對方有付出但係好例行公事嘅感覺
不斷諗點解當初要一齊返 （復合左成年）

上年既我都好想復合諗盡方法
跟住佢有女朋友 我都抱住一絲希望等佢
到呢家等到佢想返嚟 我就已經花光勇氣同氣力行落去

timing真係好重要 特別係有啲事心力交瘁之後就唔會再返到轉頭

點解佢最後會想番黎

我岩岩分左手半個月，諗住等對方，但已經開始覺得等一個人真係好攰，絲打你仲要等左咁耐....

我個個話已經對我冇哂feel 即使係咁但我都係諗住繼續等 我話就話會至少等到佢有下一個為止 但等左個幾禮拜就已經覺得好辛苦 真係好掛住佢 好想揾佢傾計

可能佢覺得試過其他人最有感情都係我
我自己有唔甘心成份 同埋以前好愛佢
但經歷咗呢段時間就消耗咗好多意志

我都等緊
絲打同ex仲有聯絡？

係，會消耗意志。我依家已經有啲覺得如果對方係夠愛你既話就唔會捨得你唔開心，一路望住你等佢都無動於衷。

我仲有同佢聯絡，不過係一日一兩句，冇乜意義果啲。佢當我係普通朋友咁淨係夜晚先覆下。

由情人變陌生人個種感覺真係

一時時啦 會問候下近況

你等佢果段時間都有keep住搵佢同佢聯絡？

有 俾個假希望/寄託自己生存落去
之後時間越耐就覺得唔應該再咁落去

消耗哂耐性同心力 會想識其他人傾下計
緣分嚟就會嚟

我明白你 過來人只可以講做好自己 將自己變得更好 如果放唔低就唔好逼自己放低 如果對方有另一伴唔好搵佢搞散人 (他朝君體也相同)

不過好得意 當你放棄到7成個時 佢就會俾d希望你 但說到底都係搞自己意志 加油

咁佢覆你果啲係點樣架 ok友善咁好似朋友咁你搵佢佢都必覆 定係好冷淡...

我都係咁
得我單方面搵佢

係，好難受。
每日都可以有好多嘢勾起回憶，我會即刻轉移自己視線唔好再諗住佢。
唔係我已經放低，係我唔想心痛。傷口仲有好漫長嘅時間都唔會好，我而家點痛點落哂形佢唔會知，知都唔會有感覺，只有自己承受。

係 回憶每日都湧出黎
所有野都只可以自己收係心入面

絲打，我奉勸你唔好咁做。
我曾經會用盡方法stalk我前度，只係會令自己辛苦，亦會令對方更討厭自己。其實仲有無希望，過一段時間多少都會有所覺悟。適當時候唔好再俾自己執迷不悟。
對方去意已決，唔會因爲你放唔低而重拾當初嘅感覺。即使回頭都好難有完滿結局。

我同ex分手之後一段時間佢都無乜理我，有一日我都send message同佢講我一直無放低，情義仍在，今後佢有乜問題，我都會盡心盡力出手幫忙。結果都係無覆我message。後來我去佢屋企樓下等佢，咁啱佢男性朋友送佢返屋企，兩個異口同聲話大家再無關係，唔好再日日喺屋企樓下等佢，攪到前度每日返屋企都驚，仲報埋警。

一齊去過嘅地方，睇過嘅電影，聽過嘅歌，仲有好多好多瑣碎嘅嘢都可以觸動到。諗返以前固然痛，唔制止自己，再去幻想佢而家有無另一個，等等等等，仲痛...

同上

前度冷待自己有幾辛苦，呢度咁多位巴絲都受緊。仲愛一個人好難長時間無視對方。

明知有人等緊自己，漠視會令對方幾難受，無理由想像唔到。超過一個禮拜唔覆你，都應該做好最壞打算。

希望仲等緊前度回心轉意嘅各位，要不得償所望，要不盡快復元。

都係有善必覆

冇呀，我都唔係特登去stalk佢既，不過係咁等佢覆我機
都岩，有冇機會其實過一段時間點都會知道。
或者可能其實依家都知知地，只係我唔肯放棄，就係咁呃自己，佢都未咁快放低我，仲會比我打動到
我會自己學下慢慢放低架，多謝你提醒 。

分左半年又一齊返 但都係一樣地8個月就散左
狗公格係冇咁易改到 分左兩次先知戴帽

問題唔會咁易解決到 10個有9個都係會再散 下個會更好

一齊翻 個問題都仲係到

如果我ex好似你咁諗就好

講真，問題唔係得我一個有，佢都有唔少。當日我無諗過要分手，但佢去意而決，後期大家再傾，我再無提到佢有乜嘢要改善，避免火上加油。

換個角度講，即使佢當日心軟肯一齊返，但打從心底無正視佢嘅問題，得我弱勢呢一方去改，大家都可以想像到再發展落去會係點。

佢分

我仲有好多地方想同佢去好多野想同佢做

唔怪得你鬧佢
我都唔敢諗放低佢

分左已經一個月喇， 前幾日仲要block 晒我，

你做左啲野刺激佢？

真係唔明點解咁多人分手後要block對方。

香港人真係習慣咗咁冷漠？唔涉及背叛，無大是大非嘅錯失，談不上恨。畢經對方係曾經親密嘅人，點解分手後半點情義不留竟可若無其事？

我想去見佢 但係我唔敢 我想係佢屋企門口

有
不過你預好快再散

冷靜啲，諗下見左咁又點，既然分開得就真係分開左
你只會變左癡線佬

你講得好啱

喺前度屋企門口等，自己或者會覺得好似電影咁好痴情好浪漫，現實係，我前度話當返屋企果陣見到我架車喺屋企樓下就覺得恐怖。

佢知我搵佢fd，睇sc 個類 ，佢覺得好似監視佢。

有d fd真係好唔識do

佢個fd咁岩係佢旁邊，之後佢見到我sd message 比佢

佢真係見到我 跟著話final後就唔再搵我

拍左幾個月
分開左一年

之後再一齊返
到而家差唔多十年
早兩年結左婚

最主要睇你地當初接受唔到而分開ge 個d問題有無解決到
有無是但一個改/兩個都有為大家讓步
如果唔係一齊返都只會重滔覆轍

其實有一種block，係怕自己永遠放唔低，唔想再手賤睇佢嘅 post 同 story，好怕見到佢同另一個人。block 喺想救自己。
被分兩個月 決定block哂佢

絲打講嘅情況雖然唔少，但更多嘅係提出分手果方會好狠心block另一方。

對方冇block到 我又唔捨得Block 忍唔住又會睇到佢既野

分左手半年 原因係佢變左心 同左第個一齊 依加佢地重一齊緊..
個陣自己都有做得唔好既地方......一直chur佢同講左D好差既野
佢已經block哂我所有野 我好想問下佢最近點
但好驚佢重好憎我.....

我一直以為自己move on 緊，但過左咁耐好似重係原地踏步緊........好辛苦

Me too

咁巴打你都係專注搵第二個啦

好努力搵緊....但最終都係放唔低佢 同唔到第個一齊

唔好急，我都喺條仔變心，但發現愈識新男仔我愈空虛，始終未ready好個人，做咩都無用。

同是天涯淪落人

但自己個心又好想聖誕節有人陪過

呢段日子真係好難捱，最怕有一日會喺街撞到佢地。真係想知幾時先到頭，我地都可以重新出發。

Same!!! 有朋友

絲打你散左幾耐呀

同朋友過始終冇個種甜蜜感覺

差唔多三個月 當中有見幾次 但佢淨喺講自己幾難做 有幾慘 明明係佢變心 我仲懶偉大 話想佢好 即使我地分左手 諗翻真係。。。。

以前有幾甜 依家就有幾空虛 因為太有落差咁

我明⋯⋯明明佢變心
但我係講對唔住個個。。。

係........好痛苦

不吃回頭草是常識吧

咩契機復合番？

你個名

看破紅塵

巴打散咗半年 諗諗計救下自己 我都俾多自己一段時間 。。。

想知當初喺咩事分手？

有冇興趣交換tg 傾下

安全感=錢

me too

巴打我都係一齊左3年幾然後個幾禮拜前分
介唔介意分享下原因？

分手就分手啦，仲復咩合
咁當初做咩又要分手

我覺得儲錢最緊要，建立好自己嘅事業先

被分嗰個

想問下分手前會唔會覺得自己係無錯嗰果 散咗先知其實係自己錯

唉 我嗰個都3年幾 分左手大半年 最近佢拍拖了

一齊左2年 我上左U之後 佢就話對於我地之間既差距 朋友 屋企人都好大壓力 佢話唔想出親街都要同人交代 想去做鐘意既野 暫時都唔想拍拖 所以就同我講分手 但希望做翻朋友 因為佢唔捨得 而加分左一個月 斷斷續續咁有聯絡 但我真係好辛苦 我唔知佢想點 我知佢係唔夠愛看 但我放低唔到呢個初戀 好想一齊翻

我都係斷斷續續都有聯絡，佢唔覆我個陣會辛苦，但佢覆我我又會好開心

但其實咁樣keep住contact係唔會放得低到大家 但我又做唔出block曬佢啲野

呢大半年你一直等緊佢？

我都係一樣, 分左兩星期, 但係好明白短時間復合對大家將來都無好處, 決定就算佢要求我都唔會復, 起碼分開三個月先再諗, 比大家有時間諗清楚對方係咪真係自己心目中想要, 而且重要到無可取替ge人。

可唔可以講多d?
本身識左幾耐？點解分手？
分手之後仲有無聯絡？有無各自拍過拖
點解最後會一齊番 ?
好羨慕